今日係見證到真愛

一定好温暖好軟綿綿

今日係街

條女搭住心理時鐘個膊頭好man

啲腳趾仔好可愛

龍騎士

識食

其實呢d 組合好常見
有時會諗 會唔會係個女仔生完修唔到身

睇完第一張以為係gay

好過連燈仔連肥婆都冇得屌

Agger

我都wo 屌

重到要帶護膝

心

咁既天氣著咁少

一樣
第一張真係好撚似兩個男人

屌你老母做咩貼我上黎

巴打食得好偏